人大左 更難再搵到好夾既男朋友

而家有男朋友 自己好鍾意佢
但佢係屬於靜嘅類型 唔好動
有時會懷念以前果個 一講旅行大家就好興奮
做好多野都好有共鳴同默契
有種懷念但知道好難再遇到嘅感嘆

但我知道好多野都係時間培養出黎嘅
希望遲啲會更好

性格性情夾但無太大感覺 又點
唔夾既就好有feel

拖緊衣家呢個，心里想另一個
好心你放生人地啦
你自己水性楊花算啦，靜既男人先係寶

講緊懷念係相處方式 唔係個人

人大左邊有得好似以前咁呀. 未畢業前我同女朋友一年去左兩次歐洲.

咁點解當初分手啊

x2 樓主收皮啦屌你老母